妙齡港女霸氣佔領巴士關愛座！全車無人出聲叫佢起身讓座！

行埋去影丫麻 佢都唔驚架啦

轉貼咋
我無法控制遠近...

屌你唔好再矇啲

考古學家?搵埋啲咁質素嘅唔。圖

石器時代呀

大陸婆

好似底褲

收皮啦 看圖作故事